強烈要求建議各大健身室強制客人戴口罩做運動！

公司角度保障自己又好，當保障其他人客戶又好 其實如果有都是很好的防疫措施

再係咁我都唔敢去做運動了

希望各位發email去各大健身會所，建議佢地強制客人戴口罩做運動

pish

Go24班精氣神

集氣啦吊

大大舊 身水身汗 又唔戴罩 走黎問
仲有幾多set 可唔可以share 做
我即刻彈開 跟手入廁所消毒

身水身汗，坐完到你坐正呀喂

其實如果係24小時gym，早d去到嘅儘量早去

暫時有兩個自私撚偷偷負評
勇敢d不服來辯！

可能gym 老細嚟

帶口罩點跑

好多自私撚架重有
老細都咁得閒來負評我，我光榮

帶定幾個去換囉
一濕晒就換一個

你中咗肺炎一世唔使跑了

你唔諗你自己，都想想在你身邊的每一個人
佢地可能未想死住，你想跑上天堂姐，佢地未想跑

我戴罩做緊
發現越嚟越少人戴

根本gym room無多人戴過
如果gym room自發性強制會員會好好多，根本對公司對會員都winwin

建議各健身室的會員，都發email建議自己的健身室，強制會員戴上口罩先可做運動

push

幫手推啦！

呢排愈來愈多人做gym 唔載罩。。。開始有啲pt 都唔帶，好撚驚

我frd話我知荃灣anytime個幾個 pt
有口罩但掛係下巴/唔戴

我去開果間上星期都係客唔帶，pt 帶，今星期兩邊都唔帶，成間gym 計埋我得兩個人帶。。。好恐怖

你咪賴

go24 一個月前都50/50
呢個兩星期少咗人戴 cls

基本上間間都好少人戴口罩

所以好難win win 同班人行山一樣
叫佢自律 佢咪覆 冇事嘅我咁大隻洗咩驚

我呢幾個月改到11點先去做少人

gym room強制，先有用
如果唔戴口罩就叫佢離開

24 好難搞 晚黑段時間

一步一步來啦，起碼現在令到各大健身房都強制會員戴口罩先24之後就會想辦法跟隨

個7位負評自私人士，請不服來辯！請出招

講中d所謂大隻佬諗法，覺得大隻唔會死

推

呢間野D大隻佬真係走過嚟好鐘意問你仲有幾多Set, 明明仲有其他操同樣肌肉嘅機

師兄身同感受 心諗我女仔做得幾set 姐
有次我同佢講 仲有兩set 佢都仲問 share 好唔好
我答佢趕住去死咩 你做埋佢啦
隔離幾部機D 人停哂手望住佢 好撚癲嫁
Go24 睇落好pro 個D又唔會走嚟咁煩住哂
反而班小拳石真係

答佢NO

有嫁 同佢講咁嘅時勢 唔好玩啦
佢又好似冇健腦咁
Load 咗陣 又問

有冇呢D癖好嘅人講下點解

通常我都會答我仲有幾多分鐘就用完，絕不share

真係好撚痴線, 做Free weight press答得番兩Set 都問可唔可以Share, 咩時勢啊大佬, 唔通D汗high嚟high去咩

怪人嚟㗎
問人仲有幾set其實係決定 等埋先 定 做其他先
點會等等吓又問share唔share
要問share應該一開波直接問㗎喎

好癲嫁 真係咁嫁 好似冇健腦咁
不過晚黑都見過私教嘅好正常
佢學生問有人做緊wo
佢答個學生：屌咪做住其他先囉
即刻覺得教練好charm

師姐，好似有印象唔知邊度見過你，邊間分店發生架

點解衣個post變咗聲討go24 d 大隻佬嘅？
笑死我
go24班友又真係癲嘅，一個二個都胡cfu power cfu 上身咁

你帶口罩做一陣就濕晒
咪變冇效
裝飾用

你回返我未？拉上去回應下先啦

#13

仲去做gym就自己承擔分險啦
驚就留屋企

抵抗力弱先會奶嘢 同埋而家疫情已經減退

減退？你到底有無睇新聞？

你地講緊邊間go24
不過好多人都唔戴口罩操

根本好多間都好多人唔戴口罩

P記都算多人戴口罩
做開果間最少一半人以上有戴口罩

康P 超過一半

P記人流複雜好多，反而令人警覺性高咗

所謂嘅危險嘅地方越安全？！

不過都唔係好多人消毒器材先至用

好多負皮自私撚 屌你老味快啲仆街死啦

最鐘意講話口罩濕左仲衰所以唔戴

24/7都算多人帶

多數都係趕時間
跟住又見到玩下手機等好耐先做一做 果d就會問

驚汗水真係無得搞
你唔去好健身室住
廢事你又要屌 又要去
成個怨婦咁

話戴罩應該未試過玩big3 90% 3reps up

唔好搞咁多野啦
多制全港健身室停業1-2個月啦
大家唔洗去 唔洗驚
Winwin

舖租咁貴
停業1-2個月我諗會得返LCSD既健身室存在

咁...
連登仔叫健身室強制會員戴口罩
咁不如強制埋流汗同去廁所啦
咁會更安全🤔🤔

我覺得布口罩或聚脂口罩都夠
關鍵係停止飛沫傳播而唔係防護
以上口罩基本上唔會好焗但又可以阻止飛沫周圍飛

想同你share做

但係你去廁所 流汗都會有機會傳播病毒🤔
點拆？

去廁所只要閂好上蓋沖廁已經減少好多傳播機會
汗液傳播未有實際數據，暫時會中招都係講緊痰液，精液，閪水等身體分泌物及糞便傳播
氣溶膠呢啲除咗插喉外，基本上難以接觸
如果講汗水咁，好多gym都有消毒液，做之前噴消毒液消毒已經防到汗水中既病毒(通常極少)

Well
姐係戴口罩就安全
巴打讀醫？

仲有眼呢？
戴著眼罩健身？
既然你講都咁
點解醫護人員要著成套防疫杉？🤔🤔🤔

我唔係讀醫
戴口罩唔係一定安全，一定要全部人一齊戴先會安全，只要有1個唔戴，而果個係帶病毒既人，基本上其他戴住口罩既人都有可能中

正如我另一篇講
只要有1個唔戴，而果1個係有病既，其他戴口罩既人都會中
要著到醫護人員咁先會防到

咁姐係全部人都戴就安全？
包含潛伏者都戴

曬氣啦
d gym room大多數人都唔戴架啦
係驚既就呢排都唔好去gym room好過

咪on9 中肺炎輕症機會大好多唔會肺花 你出街都有風險俾車車死

驚就唔好去

你咪唔夠掙扎囉

你明唔明姐 背心加成背粒粒加大汗真心
唔好話女仔男仔都頂唔順順啦
可能你冇留意到 整潔形象真係好重要
所以前排好早去或者凌晨去

cable 還可以

巴打 你打成段野 佢覆你一句加你讀醫已經
唔好陷入唔踢波唔可以講波輪迴

真係自私撚，到底你地明唔明 今次可怕之處係無病徵，唔知邊個係毒王傳播者

香港無事了，日後你喜歡點做都得 如果你中招了，你有無諗過你會煩到你公司同事，你家人，你鄰居，日常生活同你接觸的人士 佢地係無辜架，自私撚明未？

我相信戴點都好過唔戴，夠未？
唔洗讀醫都答到你！

但你會傳播麻，自私撚
你身體勁，中就唔會肺花姐，你累死無你身體咁強d人呀
自私到出面

我相信你唔去健身室會最安全
夠未？

我覺得gym room 呢啲地方係接觸過啲共用器材再摸面中招機會大啲

屌，咁真係用開呢部機有feel嘛 肯問你咪好，有d唔問直接霸黎做嫁

可否強制埋人唔好流汗
唔好去廁所
淨係多制戴罩都仲係危險的🚬🚬

建議埋健身室做人流管制
限時間 限人數 強制戴罩 唔開放廁所
唔準流汗！
大汗撚唔比入場 廢老都唔得
高危人士黎架
安全啦掛
再唔係就停業2個月！
會費照收 安全啦掛

著生化衣先可以入gym 如果唔係就係自私

直頭封撚咗唔開啦

咪撚on9 根本gym room 唔應該去 仲講乜戴罩做
食屎啦樓主

On9,一聽就知你係d傻閪港女格，
其實你大可以禮貌d,
直接同個師兄講你做完後叫佢,
你一黎就屌9人唔講以為佢直接坐係你大脾做
我唔明點解仲有兩set唔問得share，
有時唔撚係想同你地d汗水乳交融吖屌，
係有d人做完一set就玩手機玩勁撚耐，又或者自己好趕時間。
我都會問人share機，
但對方唔想既都唔會勉強（知可能做緊superset 或者介意汗），直接講咪得
咁都比你屌，你都on9

建議強制全港健身室停業1-2個月

同路人集氣！

如果你仲有好多set既咪問可唔可以share囉，少既咪等埋你先
你嫌汗既咪叫我等你囉，不過我平時就算同人share機做完都會用布抹番先比人做

唔啱聽就港女格 反曼一定係利 屌手足一定分化五毛
2set 俾你五分鐘做哂呢 係咪趕到咁 時間大家得咁多
你話你醫生 趕住做手術 我好願意 仲幫你抺埋
Btw 好多師兄問完都坐係隔離等我/其他人做完先埋位 點解唔可以做呢類師兄 同埋唔係我一個覺得呢種行為比較反感

你咪好囉 見過其他師姐share 佢做完幫人抺埋
之後個個人做完就企起身就算
最後個師姐直接去做其他機

趕時間有好多原因，例如set好左組間休息時間，lunch時間做gym,約左人等等，
甚至我真係醫生呀呢d私人野都唔會無啦啦健身室同個陌生人講啦。

個問題重心係我想share,但亦唔介意等埋你。
所以我會問你意見，你唔想既我咪拉下筋熱住身咁等你，
我都拒絕過好多人join機啦
但我會禮貌同佢講我做緊superset/ 短組間
而唔係一野屌9人

P記冇消毒野提供

你態度即刻好咗 咁咪有計傾囉
醫生個part 一睇就知假膠啦
真心唔會一野屌9人 好地地點會一黎屌9人
梗有D 個別例子我都係有次係咁
同追問輪唔輪做一樣 你講到我地圖炮咁樣

聽frd 講比較 awful

之前洗手位有滴露
而家冇埋

好多都慳咗 anytime 漂白水
Go24 goji都好似滴露噴霧

但唔去既話唔知停幾多個月

應承我 一定要戴口罩

同frd 租場

所以冇去成個幾月，啲更衣室睇見就驚

你當自己邊撚個？唔想share咪自己包場

你真係好on9,乜野我態度好左就有計傾，
醫生我夠知你假膠，你用醫生做類比我咪用番醫生做類比囉
你講乜野真心唔會野屌9人，
明明自己上面係度講：「有次我同佢講 仲有兩set 佢都仲問 share 好唔好。我答佢趕住去死咩 你做埋佢啦 。」
你閱讀理解 聆聽 寫作係唔係都全軍覆沒？傻閪

佢真係以為自己女神，肯定係果d gym室打卡傻閪

試過幾次戴眼罩豬咀做，比人笑

唔通我咁講
咁你一定當你自己係新沙勇 Chesley
平時一定黑警上身好有正義感咩
9成係考警犬唔pass咩

咪問，問完個撚樣咪又係要等我做完，我坐咗係度點霸。

戴口罩 真係唔難

其實而家去親gym都係玩命架啦
如果真係咁驚嘅話其實就唔應該去

比較awful

其實都真心希望各位做gym戴口罩😷🙏🏻
利申 自己係gym room 返工 覺得自己做緊前線每日都好撚驚

邊間冇?
可以投訴佢喎
應該有支消毒液可以噴

冇十世

關我撚事

natural selection！

由二月開始已經冇去

binc
中左招未

Bin得靚

可以瘋狂binc了

連後知後覺嘅歐洲都封晒gym，不如香港都封埋佢算

想搵返啲舊po出嚟鞭

本身想去其他做嘅 不過真係太危險
過多排先再做啦 縮水都好過個肺廢咗

最緊要係佢地唔知道自己好自私

gym撚話唔做唔得架

操得甘堅操點戴

等睇GO24 瀨野

我覺得驚就唔好去

但暫停我個會籍呀DLLM

識唔識平衡點？

有咩好計

岩岩開始肺炎既時候Go24大部分啲人都會帶住罩做.依家應該有9成都冇帶罩仲日日都好多人去做

其實要

全德國啲gym, fitness studio, CrossFit box 強制停晒

哩幾日，日日買野返黎，砌緊power rack

Sd過email 但回覆係已經有消毒,量體溫同埋呼籲客人帶口罩

要強制先有用
搞到咁咪要14日囉

btw你sd去邊間？

binc

Go24

可能要叫多啲會員發先有用！

個到大部分人都唔帶罩又點會有甘多人肯sd email

流汗都奶嘢啦

帶左就敢去？體液直接擊中

出汗個罩就濕=收皮
飲水個下要除罩=收皮
換衫個下要除=收皮

不如咪撚去

需要幾錢

認同要咁做
但係lifting果陣都好勉強而且做cardio真係好撚辛苦

去開p記 挽開都知好污糟 好多師兄都戴口罩！反而平gym自覺性高好多